有冇巴打瞓覺果陣係咁不停發夢？

最近唔知咩事係咁發夢，瞓好耐都好攰！
有冇巴打有解決方法

邊個留低負皮